Per calcolare l'accuracy e la matrice di confusione sui dati forniti da 
Marco Ferdinandi bisogna caricare il file "dataset_text.txt" in una
micro sd e inserire la memory nel microcontrollore, dopodichè si può
eseguire il codice.
